其實好多分化post都係自己人搞出來

癡撚線 人地搞糾察隊又話人大台
人地文宣group有個channel又話大台

其實你知唔知乜撚野叫兄弟爬山

唔係要個個單單打打呀
做緊同一樣野既組隊有乜撚野問題
你唔想做
你未join第二個行動囉
各有各有做講咁唔多行動同時各有各做
唔係一個人一個人咁各有各做呀

冇大台係講緊成個運動冇一個人可以化表其他人講野呀
唔係代表一個行動組唔可以有帶頭人呀 冇人lead點做野呀
吊你哨兵都要有個呀頭分崗位啦 都唔係係人都做得求鳩其係channel鳩放料啦
你係未又要話人地有大台呀

唔該睇緊post既你醒啦

各做各呀 唔岩既就自己退出搵第二個岩既group join
未撚明咩叫各做各就出少句聲唔好搞分化
吊你老母

就算有人衝去放火 我地都要一齊啃左佢

因為我地係all in or nothing 冇中間位行！
如攬炒巴個名咁

我地係預左攬炒！

個個都係手足！

推

咁樣好快玩完

要記得我地需要所有人去對打共產黨
一個都不能少
共產黨同佢既瓜牙先係我地真正同唯一既敵人
任何分化撚你咁叻一係自己上北角啪鳩底隻雜總
咁我就聽哂你話
呢場運動無可能係靠自己
所以一定要同心協力
不分不割

北京